呢d時候，都係大集團贏

見到唐記排長龍，d人買外賣都係去番大家樂大快活，或者一路有做開外賣既。
普通細餐廳突然轉剩做外賣，等時間一定比其他耐。

連登仔話藍店死晒wo

冇point冇邏輯得個9up

連登仔不願面對

有朋友買集團因為衛生D

冇辦法, 行過後巷就知細間茶記幾污糟

樓下有間做開米線轉賣港式早餐外賣，賺得幾多得幾多

唔係因為佢地係大集團, 而係因為佢地產品既型式同埋識變通, 由疫症初期大家樂己經提早開始做特價晚餐, 100蚊有找己經2個小菜有飯有菜, 晏就亦都加多左幾個CHEAP既外賣餐. 而去到中期大快活仍然有跟隨. 而你講細餐廳轉型要等得耐亦只係其中一個問題, 更大係無危機感同埋缺乏價錢優勢, 二月都算當黎得急但兒家己經七月, 日日有留意下新聞就知事情係味解決, 兩間大字頭做左半年既野自己有無考慮過係咩原因? 到今日再用突然二字就唔太合適. 最後, 呢個時期係講生存, 基本上絕多食肆都係蝕住做, 蝕住做定坐係度等"無事"各位老闆自己諗.

黃細餐廳一樣多人排喎
想講大集團先等得耐 你話平日專做外賣就無得講

有d搏疫情短期會好轉所以無調整價錢…

之前有巴打 post
唐記個廠咪又係勁污糟

結果係連燈仔死晒

唔明明個結論點得出

大集團係個廠入面污糟我地睇唔到啫